唔好再擺呀 你擺上去個天個到呢 你瀨野呀👉

不過照擺啦

我比左錢架

擺啦 擺啦嘛 仲唔擺

好想知道入面放左啲咩

活佛viva

喂 全部做野 唔洗講野
封路